銅鑼灣apple store重開！全世界返嚟買iphone！

買野好似唔犯法喎

仲銅鑼灣?

好似冇狗喎

時代門口去緊

好多人喺出面徘徊喎

買部se做後備機先

門口好多人走嚟走去喎

犯法野唔好做呀

屌咩
頭先去攞機又關門
去緊

啱啦 去攞機啦

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

大公司都開門 證明銅鑼灣好安全！鳩嗚lu！

Apple係狗，只用三星。

咁快啲去同佢啲員工反映下
佢地好好服務嫁

強推iphone se

Apple store門口等買iphone

前線員工都係收上頭order。雖然都有錯。但萬惡在高層

xxxxx前線好黃

我要買 iphone

18592衝2豬經百德新街往砲台山方向
你諗你喇

買iphone啫 有咩事咪㩒下佢啲demo機
咁多cctv影住我揀電話冇事掛

點解九龍咁多狗嘅
港島得返幾隊 邊個保護我地啲小市民

真係買左而家拎

路過買條線拎張單先

蘋果公司真手足、銅鑼灣手足